招屯門仁愛堂gym友（新人plan)

有無大大想join屯門仁愛堂健身室
想揾2個新人一齊join(有6個月以上無玩仁愛堂健身都算係新人)
三人行join 一年 $2630 (除返每月$220)
比起一個人join 1 年平均每月平

有意 inbox plz!!

Tg: big_gay_dick

仁愛堂唔係執柒咗啦咩

推呀

未執😰😰😰

推呀!!!!!

推

我同你2位，

仲有無多一個清呀

p記2人同行仲抵玩

記得以前好多人都唔比錢入去玩

真？
但好憎d sales 走來煩住晒

樓主tg左我先

去過幾間都無人sell
之前我都係仁仔做

知喇

係咪149蚊一個人

有無咩班玩

推呀！！！

有無人有興趣！！！

3個人一齊邊個最舒服